IDEA 好用插件

# IDEA Java

1. [Maven Helper](https://plugins.jetbrains.com/plugin/7179-maven-helper/)
2. [Lombok](https://plugins.jetbrains.com/plugin/6317-lombok/)
3. 代码/Bug静态检查
	+ [CheckStyle-IDEA](https://plugins.jetbrains.com/plugin/1065-checkstyle-idea/) , [配置文件](checkstyle.xml) [下载](https://checkstyle.sourceforge.io/checks.html)
	+ [Alibaba Java Coding Guidelines](https://plugins.jetbrains.com/plugin/10046-alibaba-java-coding-guidelines/)
	+ [Eclipse Code Formatter](https://plugins.jetbrains.com/plugin/6546-eclipse-code-formatter/)
	+ [FindBugs-IDEA](https://plugins.jetbrains.com/plugin/3847-findbugs-idea/) [配置文件设置](http://findbugs.sourceforge.net/bugDescriptions.html) : 检查对象为字节码
	+ [PMDPlugin](https://plugins.jetbrains.com/plugin/1137-pmdplugin/) [配置文件设置](https://pmd.github.io/pmd-6.15.0/pmd_rules_java.html) : 检查对象为源代码
	+ [Cobertura]() : 白盒测试，UT覆盖率测试
	+ [Save Actions](https://plugins.jetbrains.com/plugin/7642-save-actions/) 

4. MyBatis
	+ [Mybatis Builder](https://plugins.jetbrains.com/plugin/12449-mybatis-builder/versions)(适用IdeaJ 2019后的版本): 通过IDEAJ连接数据库并将 Mybatis Generator 的功能图形化,生成Mybatis的 Mapper/Entity/SqlMap.xml 的文件。
	+ [Free MyBatis plugin](https://plugins.jetbrains.com/plugin/8321-free-mybatis-plugin/):在xml文件和mapper之间跳转
	+ [Build Mybatis File](https://github.com/moshangren11/MybatisPlugin): 和[Mybatis Builder](https://plugins.jetbrains.com/plugin/12449-mybatis-builder/versions) 相同，没那么好用，但可以兼容IdeaJ 2019前的版本。
	+ Mybatis Generator不需要图形界面，可以作为 maven 插件嵌入。没有 Mybatis Builder 好用

	
5. 其他:	
	

# 前端

### VUE

1. [IntelliVue](https://plugins.jetbrains.com/plugin/12014-intellivue/)
2. [Vue.js](https://plugins.jetbrains.com/plugin/9442-vue-js/)

# 其他

1. [leetcode editor](https://plugins.jetbrains.com/plugin/12132-leetcode-editor/) 
